你永遠無法叫醒一個裝睡和無腦的人

同腦細攤牌。
#道不同不相為謀
#你永遠無法叫醒一個裝睡的人

走佬第一個原因：大廈洗手間衞生差，公司無清潔，仲要員工到垃圾。腦細話：我已經無叫你地倒la..我自己到番la。。

我話：你曾經叫過我地倒，同埋洗手間係無廁紙供應。。要員工供應大廈洗手間廁紙，我認為5合理。。。

腦細話：咁呢啲係我公司管理問題，5關員工事，同埋紙巾都我公司pretty cash出黎買，你地幫手換姐。

我話：我5認同呢樣野，原則問題，我覺得呢樣野5應該係呢間公司既同事負責，所以我覺得呢個工作環境5再適合我。

走佬第二個原因：我發現工作上安排主要係送件同簡單data entry文件既工作，而我想處理既係法律文件。仲有你最初應承我返工後二至三星期會出employment statement..但到二，三個月後都未出到。我覺得你5 care員工既保障。

腦細話：我諗住過多一個星期就會同你地簽，咁岩又搬寫字樓，同埋我係驚俾左合約你又話5做，所以5想咁快簽。同埋你有無合約我都係咁出糧俾你返工，我5明你有咩concern。

我話：呢個做法5正常，正常公司返工第一日已經同員工簽約。你初初應承左兩到三星期會簽就應該到時到候同我地簽，呢個係員工既保障黎。你而家都未同我地簽，加上轉左黎呢個咁既工作環境，我感覺得我適應5到。同埋，我無簽約既話，其實我可以：即刻走，不過我都想大家好黎好去，所以照舊俾番7日通知你。有乜野需要handover既我都會交低。。。。

腦細淨係識話good,,,good,,,good,,,,,,, 睇到呢到大家都應該明我想表達啲咩，但我諗我腦細係呢世都5理解我講緊乜

#早走早著

5 你老母，pretty 你老母，字都唔撚識做
data entry 你都食得屎啦

555555555

5555

5555555 5 你老味咩

見你打呢d字都知垃圾黎
老細真係多謝你走撚左

55555你老母！

見到個5字已經唔使睇內文